Il embarque une technologie , l ' Intel VT , de partition processeur permettant d' exécuter plusieurs systèmes d' exploitation en même temps sur la même puce .
Un " super- BIOS " fait l' interface avec la puce et permet d' exécuter les différents systèmes d' exploitation simultanément .
